{"id":115,"date":"2023-05-31T09:33:00","date_gmt":"2023-05-31T09:33:00","guid":{"rendered":"https:\/\/szmksz.byethost14.com\/?p=115"},"modified":"2023-09-09T12:48:25","modified_gmt":"2023-09-09T10:48:25","slug":"elso-kozgyules","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/szmksz.local\/2023\/05\/31\/elso-kozgyules\/","title":{"rendered":"Els\u0151 k\u00f6zgy\u0171l\u00e9s"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\"><figure class=\"wp-block-post-featured-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"1920\" height=\"973\" src=\"http:\/\/szmksz.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/350529872_1308966636364759_656648137578583640_n-1.jpg\" class=\"attachment-post-thumbnail size-post-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" style=\"object-fit:cover;\" srcset=\"http:\/\/szmksz.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/350529872_1308966636364759_656648137578583640_n-1.jpg 1920w, http:\/\/szmksz.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/350529872_1308966636364759_656648137578583640_n-1-300x152.jpg 300w, http:\/\/szmksz.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/350529872_1308966636364759_656648137578583640_n-1-1024x519.jpg 1024w, http:\/\/szmksz.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/350529872_1308966636364759_656648137578583640_n-1-768x389.jpg 768w, http:\/\/szmksz.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/350529872_1308966636364759_656648137578583640_n-1-1536x778.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p class=\"has-x-large-font-size\">Megtartottuk els\u0151 k\u00f6zgy\u0171l\u00e9s\u00fcnket! &#x1f929;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-semi-medium-font-size\">Az SZMKSZ els\u0151 k\u00f6zgy\u0171l\u00e9s\u00e9n, 2023.5.29-\u00e9n megv\u00e1lasztottuk az Eln\u00f6ks\u00e9g tagjait, akik a k\u00f6vetkez\u0151k lettek:<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-semi-medium-font-size\">Brezo Ferenc &#8211; eln\u00f6k<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-semi-medium-font-size\"><a><\/a>Kocsis Rebeka &#8211; \u00e1ltal\u00e1nos aleln\u00f6k<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-semi-medium-font-size\">Horny\u00e1k G\u00e1bor &#8211; p\u00e9nz\u00fcgyi aleln\u00f6k<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-semi-medium-font-size\">Viszlay Eszter &#8211; kommunik\u00e1ci\u00f3s aleln\u00f6k<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity is-style-wide\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-semi-medium-font-size\">A k\u00f6zgy\u0171l\u00e9s tov\u00e1bbi r\u00e9sz\u00e9n megvitattuk az elk\u00f6vetkezend\u0151 h\u00f3napok terveit, a toborz\u00e1si strat\u00e9gi\u00e1nkat, valamint egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9si lehet\u0151s\u00e9geket hozz\u00e1nk hasonl\u00f3 szervezetekkel.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-semi-medium-font-size\">B\u00e1r a k\u00e9pre sajnos nem f\u00e9rt\u00fcnk mindannyian r\u00e1, azonban a lelkesed\u00e9s szervezet\u00fcnk ir\u00e1nt hatalmasnak bizonyult: eddig 4 ker\u00fcletb\u0151l 42-en csatlakoztak!<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-semi-medium-font-size\">Ha te is szeretn\u00e9l tenni a szlov\u00e1kiai magyar j\u00f6v\u0151\u00e9rt, mik\u00f6zben k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get szerzel \u00e9s rengeteget tanulsz, ne habozz \u00e9s csatlakozz! <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"&#x1f1f8;&#x1f1f0;\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t3b\/1.5\/16\/1f1f8_1f1f0.png\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"&#x1f1ed;&#x1f1fa;\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tb9\/1.5\/16\/1f1ed_1f1fa.png\"><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Megtartottuk els\u0151 k\u00f6zgy\u0171l\u00e9s\u00fcnket! &#x1f929;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":44,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115"}],"collection":[{"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=115"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":265,"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115\/revisions\/265"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=115"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=115"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=115"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}