{"id":71,"date":"2023-07-20T10:04:54","date_gmt":"2023-07-20T10:04:54","guid":{"rendered":"https:\/\/szmksz.byethost14.com\/?page_id=71"},"modified":"2023-07-20T13:00:14","modified_gmt":"2023-07-20T13:00:14","slug":"rolunk-2","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/szmksz.local\/rolunk-2\/","title":{"rendered":"R\u00f3lunk"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p>Szlov\u00e1kiai magyar k\u00f6z\u00e9psulis vagy? \u00c9rdekel a k\u00f6z\u00e9let? Szeretn\u00e9l v\u00e1ltoztatni a k\u00f6rnyezeteden? Ne habozz, \u00e9s csatlakozz hozz\u00e1nk! <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"&#x1f1ed;&#x1f1fa;\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tb9\/1.5\/16\/1f1ed_1f1fa.png\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"&#x1f1f8;&#x1f1f0;\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t3b\/1.5\/16\/1f1f8_1f1f0.png\"><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\"><strong><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0)\" class=\"has-inline-color has-vision-hover-color\">Mik a terveink? <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t8d\/1.5\/16\/1f914.png\" alt=\"&#x1f914;\"><\/mark><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-semi-medium-font-size\">\u2022 k\u00e9pviselni a magyar k\u00f6z\u00e9piskol\u00e1sok \u00e9rdekeit, hallatni a hangjukat a hivatalos szervekkel szemben<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-semi-medium-font-size\">\u2022 l\u00e9trehozni egy Pozsonyt\u00f3l Kir\u00e1lyhelmecig tart\u00f3 \u00f6sszetart\u00f3 k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-semi-medium-font-size\">\u2022 <a><\/a>seg\u00edteni egym\u00e1s fejl\u0151d\u00e9s\u00e9t vit\u00e1k, el\u0151ad\u00e1sok, \u00e9s m\u00e1s programok form\u00e1j\u00e1ban<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-semi-medium-font-size\">\u2022 seg\u00edteni a di\u00e1k\u00f6nkorm\u00e1nyzatok m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-semi-medium-font-size\">\u2022 teret adni az elhivatott fiataloknak, hogy tehessenek k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00fck\u00e9rt<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:45%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"526\" height=\"526\" src=\"http:\/\/szmksz.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344545585_744320854106133_2887523200338689556_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17\" srcset=\"http:\/\/szmksz.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344545585_744320854106133_2887523200338689556_n.jpg 526w, http:\/\/szmksz.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344545585_744320854106133_2887523200338689556_n-300x300.jpg 300w, http:\/\/szmksz.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344545585_744320854106133_2887523200338689556_n-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 526px) 100vw, 526px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity is-style-wide\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">B\u00e1rmilyen k\u00e9rd\u00e9ssel vagy jelentkez\u00e9ssel keress benn\u00fcnket ezen a Facebook-oldalon, vagy az al\u00e1bbi email-c\u00edmen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\" id=\"jelentkezes\">E-mail: office.szmksz@gmail.com<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Szlov\u00e1kiai magyar k\u00f6z\u00e9psulis vagy? \u00c9rdekel a k\u00f6z\u00e9let? Szeretn\u00e9l v\u00e1ltoztatni a k\u00f6rnyezeteden? Ne habozz, \u00e9s csatlakozz hozz\u00e1nk! Mik a terveink? \u2022 k\u00e9pviselni a magyar k\u00f6z\u00e9piskol\u00e1sok \u00e9rdekeit, hallatni a hangjukat a hivatalos szervekkel szemben \u2022 l\u00e9trehozni egy Pozsonyt\u00f3l Kir\u00e1lyhelmecig tart\u00f3 \u00f6sszetart\u00f3 k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get \u2022 seg\u00edteni egym\u00e1s fejl\u0151d\u00e9s\u00e9t vit\u00e1k, el\u0151ad\u00e1sok, \u00e9s m\u00e1s programok form\u00e1j\u00e1ban \u2022 seg\u00edteni a di\u00e1k\u00f6nkorm\u00e1nyzatok m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/71"}],"collection":[{"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=71"}],"version-history":[{"count":14,"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/71\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":170,"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/71\/revisions\/170"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/szmksz.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=71"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}